屙撚到訓唔到

早知唔好一次過食曬個10隻奇異果 屌